幾乎可以斷言呢個病毒最終會變成流行性肺炎

呢個病毒傳播能力極高，可能好似感冒咁，永遠都唔會消失，最終變成流行性肺炎，並且每年爆一兩次，口罩變得好似着衫咁，每日出街都要帶，直到你死為止，共享中國人的命運。

其實已經有唔少專家咁講

中左好返會再中真係仆街 我有十個肺都唔夠畀佢整花

如果係流感咁樣其實大家唔需要咁驚

個肺醫返都差好遠

個肺花9左，醫返都哂藥費了

但呢個病毒死亡率同後遺症都勁過流感
至少個肺都無左一半先

現時無藥醫

好似好返會運動都做唔到

睇嚟呢個世代係最後一批擁有乾淨肺既人類
大家好好珍惜

正常變流感 過一排毒性會下降
過程要死幾多人就唔知了

如果係咁個致死率就會下降，唔係ge話爆2次就冚球剷攬炒

傳播速度似流感 殺傷力似沙士

等夏天就完
好似沙士咁

一般肺炎食麵都無氣
呢隻，至少行路都無氣，屌閪上斜運動唔洗諗

有邊個專家咁講？
連登專家？

其實普通肺炎都易較機會纖維化

傳染性好似同流感差唔多

個個都話三月會完

冚球剷

有藥醫

冇可能，起碼6月

暫時好似話冇sars咁高，sars大概平均10%，呢次2-4%

R0-4 , 師兄

同隻病毒溝通過，佢話準備好夏天會變種，越熱越強大

死亡率2-4%嘅計法係假設中咗但未痊癒嘅患者都唔會死

6月都未必掂

完美病毒

東南亞國家三十幾度照爆已經證明夏天冇用

屌閪無氣

好返唔會有抗體? 之後可能有放疫針打，當年d咩德國麻疹都有針打。講真今次中國威番次，有武漢肺炎，個個都識中國

病毒傳心師

未來14日係關鍵

2.1%

師兄呢個死亡率好似係用中國數據計

又愛滋，sars，伊波拉，瘋牛症…混合一齊。唔死都變廢人。

連登專家

瑞士山區肺唔再係騙局

女上..

連登仔上知天文 下知地理

邊有可能，流行性係要regular傳染先會咁叫，呢個病毒如果變“流行性”嘅話，地球都滅亡左啦

最後好似流感咁囉。1918 流感都死好多人，後尾流行咗就死少好多。

長遠黎講有疫苗有藥
當年麻疹 天花 都好勁

邊個專家講過？

波台巴打？

人類滅絕

遲吓炒人工肺

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

梁卓偉
福田敬二
袁國勇

唯有保命等美帝疫苗

波台狗智商係咁反而上邊有位巴打我覺得講得幾岩，就係話呢個病係有疫苗，有藥醫之前會死好多人

慘

你不如睇下流感同武漢肺炎既R0先

佢話好中意支那，要搵習種傾計

當年sars都係咁講

咁嘅話今次唔中，總有一次中

起碼一年先有

有冇瑞士山區肺頂下

係玩完，

人類集體肺 功能退化

自求多福

真係多L謝支那，就算康復都都變左殘疾人士，做唔到野，要消耗大量醫療資源去照顧離班人

中左好番9成都免疫

有冇link？想睇吓

入工會 接力醫護罷工

我係前線醫護我好嬲 我有野想講

清可以上網查一下先

沙士唔會下個冬天再黎，呢隻可能會

病毒傳播率越高致命率越低
好似伊波拉傳播率唔算高但一中死硬
呢隻野其實係咪流感既水平...

我屋企個廢老都係咁講

屌你

一隻嚴重性咁高嘅病毒 傳染普及性等同流感 冚港剷啦
成世都要帶口罩 日日出街提心吊膽 冇得出國旅行 一個人中咗就成家隔離14日

睇感染率X死亡率，的確WARS無流感死得人多

但要睇後遺症
醫好肺炎，有咩手尾先？

好似未有人傳人

每年打肺炎預防針...仲可能每年都做變種....

14日前已經咁講

秦國同坡狗都中招wo 點樣夏天完

泰國都有個案
唔太關天氣事

你都可以上網查下先

但係比起普通肺炎 呢隻成張x光片都灰晒喎

個個都咁撚樂觀話夏天就會完

你睇新加坡同泰國 夠熱未 咪一樣爆到9彩

泰國幾日前已有境內傳播，中招者係一位的士司機，佢近期無去過中國

又係流感比沙士強的錯覺

why?

流感都有疫苗 有藥醫
年年都有人中
相信都會變流行肺炎
唔好寄望有解藥=病毒玩完
唔好忘記仲有唔發病既患者 不斷傳播

無流感死得咁多人?來源?

15%死亡率
即係你隔離位同事突然會入院死撚埋

死亡率高過流感

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

===================
黃酒樓就頂唔住

死亡率你點計呀
15%呀
大把人未醫好係未死咋，你assume佢地最終下場唔係死？

美國唔係有藥la咩？準備臨床實驗？

我睇報導講渣

到時政府廣告：肺炎有咩好怕wor?

任何病毒殺唔死你
你身體都有Memory Helper T cell & Memory B cell.
疫苗都係靠呢個機制令你免疫

感冒都其實無藥醫

抗體都有期限

肺花左可唔可復原？

有疫苗，有藥。唔洗太悲觀，起碼過咗呢段時間再睇

B仔format個肺

當年同期沙士都係2%死亡率左右

日日2.1，永續低死亡率

到時就有方法醫
咁樣燒口罩法成個世界都唔掂

咁其實病毒都會進化. 病毒目的唔係殺死你 殺得太多人 佢地就會弱化
目的係要同你共生

我最怕係變成梅毒之類, 超長共生時間, 慢慢消耗你身體資源既模式

建議你check下呢個抗體有幾耐時效先

美帝有藥啦

真，所以話

用口罩嘅話買窮你

但係死亡率冇咁高
同埋個肺唔會咁易就花

再計過 聽日又係14日既開始

係咪要搶瑞士山區肺啦

平常肺炎都好多人死
特別係老人家（屋企人試過）
今次果隻仲要非天然既

永遠都唔會
世衛會幫中共有險可守

有冇口罩概念股賣？買唔到罩買番幾手股票做補償

wiki係話香港好似係17%

新加坡30幾度 一樣生存到

流行性愛滋

攞正版食殘廢餐
btw巴打個名

得罪講句
係香港完全feel 唔到疫情嚴重

假如變流行性肺炎, 即係你經常都會接觸到隻病毒
無限刷新抗體記憶, 你都係上網check 清楚先上黎9UP 啦

一百個人中 死十個就10%
幾十萬人中 死幾千個就1%

免疫時效大概半年，如果成功有疫苗可能都要年年打一次

香港到時一定用中國貨，唔用正牌外國貨

係啊，係啊，咁你又會感冒？
無刷新到咩？

手持健康肺就有閪屌嘅日子

其實流感年紀大啲都好易死人
有時病係講緊其他併發症

物競天擇，適者生存。
只要你無俾今次肺炎淘汰，將來肯定可以輕鬆上車買樓

條女都無氣un

而家中共唔肯透露實際數據，根本唔知真實死亡率

虧佬有撚女要咩
到時去晒食洋腸

memory B cells半衰期為8至10週
天花病毒疫苗所創造既memory B cells 有50年
呢個捱兩三年應該不是問題?

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

年年流行性感冒既病毒基因都唔同
所以要年年打

都係風土病左

病毒成日變種，免條毛咩

咁點解一生感冒成百次

yes清識啲嘢，而家醫感冒流感係靠支援性藥物

仲有潛伏力似愛滋

係強國構建人類命運共同體嘅一大傑作

條女都冇左半邊肺可以去搵手天使都得

美國幾時去中國睇呀，比咁多時間佢消滅p4實驗室證據

清concept清

死唔切啫 最少都雙位數死亡率

感冒就唔洗醫, 自己會好.
食藥 唔食藥都 5-7日好. 特敏福都係快兩日.
但有支援性藥物就舒服D囉

所以要隔離到佢好似SARS咁消失 或有藥
【肺炎預測】
明日確診預測：35078
終極預測：168,577
明日死亡預測：716
終極預測：3,441

連燈囝囝咁講我就安心，基本上無次中

Yes,但係肺炎變左感冒咁就

3月成個地球嘅人類會完

如果人人帶口罩可能每年流感死既人會大減，醫院會多番好多床位

咁普通感冒出現併發重症(肺炎 腦炎 心肌炎) 個死亡率都高達20%既
做多d運動好過啦

唔好再ff
人體都37度

玩撚完

係囉 我都想知14日究竟邊日計起

連登仔話係就係啦，呢度個個大醫生黎
亂鳩咁up就當真，正評嗰啲都唔知係咪弱智

下

。。。

Sars當年頭一個月都係1.6%咋
有圖自己計

有疫苗 有藥又點？
病毒即時唔存在世上？

咁流感就唔會年年爆喇

唔病發即係共存咗，果啲人係咪有蝙蝠基因

同兩盒thx 差唔多

應該未研發到疫苗前類似天花尼類流行病咁

同老衲相反

因為係唔同嘅感冒菌

買定個瑞士山區肺先

屌你 你咁講好不負責任

疫苗要睇病毒mutation rate
太快既話會難好多

沙士係用追蹤法禁住啲病人先停到
而家已經全國都係
仲有以佢嘅傳播率死亡率都已經好恐怖仲要未計中國低估

如果成風士病，案例多應該都做到疫苗
但唔知要等幾多年

5月打後一定完 我話既

沒事 疫情可控可防

仲唔去買定瑞士山區既肺

有，但你個肺都玩完，試下好似感冒咁，好快人類滅絕

唉屌

五毛早就block咗啦
ching識波

仲有機會變種

我問緊條友 你又問返我 我夠知武漢肺炎死亡率高過流感 你係咪問錯人？

好似識好多野喎
又T又B
咁點解人地接種疫苗係每年一次呀？
連牛豆都有人要再打呀？

連我近乎冇知識都知
又T又B就吹到免疫

連登專家?
知唔知咩叫流行性?
你assume一世都未有武漢肺炎疫苗
定係佢年年都變一次種?
咁既鳩up post都咁多正皮

.....

要有疫苗先有得救

好似雜種咁講 人類命運共同體

你咁心水清小心俾人話你五毛分化狗，連登普遍醫學知識>>>>真醫生/專家

清唔識可以考慮唔出聲

今次講左可再中

台灣新聞

呢個代價太大了吧 屌返d鑲鑽閪先抵

早死遲死都係死，不如早D？咩心態？
利申 越遲越有特效藥。

大獲在感冒可以屋企休息，肺炎一定要入院插喉，醫院系統一定崩潰

啲回覆一個比一個cls

兩盒 thanks

先前睇書，沙士支那年輕生還者話，連眨眼都會加劇氣束。

唔係有資料顯示呢隻已經變咗種啦咩？

無十幾年都唔洗諗

又話美國醫好左個既

唔係毒性下降，係到果時人類免疫力已經適應左部分毒性

係咁講係唔會令到我驚

傳播率似流感咋傻鳩
死亡率 後遺症 嚴重過流感啦

中式～

買個新囉

等地球放過

瑞士山區肺

當你剩低果啲好返晒，2%死亡率既流行性病毒都夠你人類滅亡啦

你po嘅新聞同「呢個病毒會變成流行性肺炎」有咩關係？

連登磚家

支那狗害死全世界

未來十四曰又會有未來十四曰

This is the way

條女都冇肺花先得

新加坡有啦

呢個其實係relative咁睇
可以係某啲人本身免疫力夠強冇事
免疫力唔強/本身有病患嘅人已經瓜哂
咪覺得毒性弱咗

屌你老母無知婦孺上連登

變流感咁應該就唔會咁大殺傷力 人類會適應
不過不停變異就防不勝防整到疫苗都無用

天花咁勁都絕左跡

冇 純粹講肺炎會去到夏天
前面有人講

13億夠唔夠?
唔夠畀足14億你都得呀
有商有量

如果變流行病毒
首先要有藥醫
之後要有疫苗

不過唔知幾多年之後先有

喺爆發初期去計算死亡率同痊癒率都唔準確
而家暫時痊癒率同死亡率加埋10%唔夠
仲有9x%嘅人唔通一世keep住死唔去又唔好返咩，咪玩啦ching，用個腦諗下都知冇可能啦🤣

天花咁啱有個垃圾親戚牛痘先俾人搵到位入 有疫苗都用咗幾百年先絕跡
如果去到流感or普通感冒咁款就基本上永遠共存了同樣地佢哋殺傷力都低好多

問題佢唔係流感呀, 屌你

唔排除會變風土病

豬嘴恆常化

一個肺炎季節換一個 filter
出黎搞笑？

如果係就慘

戇鳩
人地衛生程度唔講？

無知問，點解唔會過一排仲勁咗？

依家係講緊個傳染性似流感咁勁咋
殺傷力分分鐘勁過SARS呀

拉落去睇就知

每年接種既係流感疫苗，每年都會開大會估今年係咩品種，每年唔同，每年都要打。

Memory B cell半衰期係8至10週
捱兩年唔係問題
天化個疫苗都係五十年
要補打係好正常

免疫呢兩個字我覺得你錯誤理解為終身免疫
但一般都係指往後一段長時間，身體會識得點對付呢隻DNA嘅病毒。

係知識領域入面係冇人會識得夠多
大家交流下
知多啲 識多啲啫

傳染力加強，毒性減少，病毒先可以維持繼續繁衍
如果病毒毒太強，令到宿主好容易死鳩左都未傳染到人，咁病毒咪仲更加容易絕種

仲係有可能高100倍

專家?source?

只係感冒無一下子就發燒咪就係免疫系統嘅能力囉

希望成事

免疫系統係有記憶但記憶力由人而異
廢老咪易死啲

不要成為社區爆發傳播者或受害者

上年8月又話10月反送中會完喇

咁肺炎頭幾日無發燒一定唔係潛伏期係抗體！

嘗試解 希望冇解錯
都係物競天擇 隻病毒有唔同variation有啲殺傷力高啲有啲低啲
但係太高嘅話好快俾人發現同隔離宿主 再毒啲直接殺埋都係傳播唔到
反而殺傷力低嘅 好似流感咁（我知都會死人 只係相對）就會同人類共存 仲長期流程

要成為風土病要睇變種得快唔快.

有藥醫就唔怕

比人踢爆你鳩up就話人係五毛？

短期會有抗體，但最短只有一星期至3個月不等，過左可以再感染

咁流行性癌症應該唔得人驚

自己睇，另外我屋企有人係傳染病科醫生都咁講，佢話佢醫院已經討論緊呢個可能性

即係會變風土病?

yes

「每年爆一兩次」呢句喺邊度睇到?

泰國爆到蹦蹦聲

其實話傳播能力俾沙士高
會唔會因為多咗大陸人落嚟同埋多咗交通基建
03年沙士果陣未有自由行 西鐵 高鐵同港豬澳大橋

如果有藥醫就可以減到最低
肺癆即係肺結核，香港都好多人中過，個肺都花但有藥食。

依隻毒你有無表面特徵係佢嘅特色

當年沙士疫情散主因係咪宿主死晒？而唔係天熱？

可能死撚咗仲好呢，唔洗煩

係14億-7百萬

點解仲未有騙徒出黎賣瑞士山區肺？

話2-4% 個d真係咪信，大把人生死未卜，治癒率都係4% ja 如果咁計，仲有d死左都未確診，唔計死亡率⋯你咪話唔怕，因為而家冇藥醫

差好遠
一隻係病毒一隻係細菌
依家呢隻係病毒

係咁易既一早有流感疫苗

係真免疫果隻
唔係年年都要估仲要唔準

然後比支共拎左專利嘛

絕對唔駛
病毒傳人一個禮拜已經可以一代
十幾代已經可以變左第二樣野

將來帶BA出街會係日常
好似科幻電影咁

又變風土病

佢老味P4下次有乜新傑作？超級肝炎？

佢老味研究啲超級病毒以為自己好撚勁

香港就係有你啲on9仔先會咁

普通肺炎係咪都係？
之前中過

康復者可以後天補救
例如多做帶氧運動
鍛鍊並增強心肺功能
從而令肺容量增加

WARS感染率比流感低，係因為各國以最高規格防役WARS

呢隻病會不斷着揀人口，點可能俾佢變做流行病⋯

聽聞係針對亞洲人基因, 鬼佬難啲感染

到時有疫苗

幾年內呢啲病毒已經可以變好多

記者有冇問過林鄭之前個專家小組有冇建議封關？梁卓偉而加都咁講，林鄭之前話抗疫只會靠科學分析，唔會考慮政治，咁而加科學分析係點

感冒係0.00幾個%...

弱智出少句聲會好啲

cls

傻啦 有疫苗既話中國一定又搶第一時間申請專利
迫全世界都要用中國貨

係上一個世代
香港人食tg食到痴線

補充知識

病毒喺人體內存活得耐咗，會同人體形成寄生狀態。為咗唔好太快殺死宿主，病毒嘅毒性會減低，就好似小兒麻痹咁，本身係一種會導致肌肉萎縮嘅病毒，到最後淪落到變成一種小兒病。

不過病毒嘅特別難以預測，下一次變異可能更加致命，亦可能變到對人體無害。伊波拉前前後後爆發過二十幾次，每次嘅品種都唔完全相同，所以有時就成為致命虐疾，有時就對人體無太大害處

武漢而家日日燒屍

天花搞左200幾年先消滅到
大家有幾多個200年等

纖維化咁就一世

屌你老母支那國

老人死亡率咁高，咪又係用黎清算廢老condom, 阻礙國家發展既廢老等死

連登仔表示: 以後冇女𥄫la

病毒傳傳下病徵會減弱

時代唔同邊有得咁比

【肺炎預報】
截至2月8日24時
中國確診：37198
模型預測：38102 (+2%)；聽日 <40269；最終 83,472
湖北確診：27100
模型預測：27980 (+3%)；聽日 <29705；最終 69,741
外省確診：10098
模型預測：10122 (+0.2%)；聽日 10564；最終 13,732
香港確診：26
最終預測：30+
中國死亡：811
模型預測：796 (-2%)；聽日 878；最終 1,820